［香港英雄］佔中三子，我地多謝你！

香港唔配有你地三個

Btw why黃毓民到今日都未洗坐監？

話佢地膠又好點都好佢地真係付出過

收皮啦

做得咁柒不如唔好做 香港15年打後成個社會都頹哂

秀才造反十年不成

和平同勇武只是路線分別 , 大家當大家是仇人是極ON 9 , 起碼學者都肯提出佔中, 以後所謂學者只會奶共

算唔算俾位人入?

教主同熱狗當年反佔中㗎
教主仲叫人地做佔中三恥
直至928見咁多人先轉立場

相比起依家班所謂本土派 已經好好多

唔係好多人好憎戴耀廷咩 ?

打到頹哂?? 責任只是他們? 本土派曾成了反對主要力量 , 但之後呢?

之後咪叫D細去搶人大台 , 搞內鬥 , 結果好快失去群眾支持

我地獨派以死相搏
泛民坐監都唔夠我地勁
不要投泛民

咁教主唔坐監
永世不投了

唔係佢地大把人重係ON99

成日話占中係失敗,其實你想要點成功
推返政府?

其實占中起碼令好多人見到政府同大陸既仆街野

點做得柒

佢地占中迫到同政府對話
迫到政府D衰野上曬面重想點

有時見港獨打左膠或內鬥重努力過對政權 真係火都黎

正解

但最on9既係有 班人口講爭取民主，但又極小氣，出盡10成功力屌不同路線者

路線有別真係唔緊要

但問題係, 呢班人當日瘋狂係義士背後插刀, 割蓆, 篤灰

到今時今日, 都未向義士道歉喎

你要團結？你要和解？向義士道歉先

佢地太斯文唔敢癱瘓政府
原則上我支持佢地 不過做出黎既效果就係政府唔撚驚囉

如果唔推翻港共殖民政府, 請問可以點樣解決香港既問題？

睇到, 點又點？移民？

佔領政府、法院重要建築,, 佢地當日又否決

10.01衝金紫荊, 佢地又組人鏈

衝立法會大樓, 金鐘大台又叫人唔好去支援義士

被黑警清場, 泛民大叫：終於完啦, YEAH

屌你老母, 究竟想點？

沒法改變半點, 你只係係度自我安慰

條私怨撚

英你老母咩
佢哋係英雄？做過d乜撚野？
On lun 9

畀啲掌聲自己，階段性勝利
算吧啦香港人根本上民智未開
移民啦

係佔
唔係占

咁咪事實證明佢地當日既PLAN係唔WORK囉

同意

老老實實, 乜嘢獨派, 本土派, 勇武派, 依幾年除咗網上屌左膠泛民同抽鳩人水之外, 做得最多就係內鬥同玩私怨, 除咗網上世界會見到佢地之外, 響現實世界佢地根本唔存在, 真係唔明點解仲會有咁多人支持依班垃圾?

你唔撚去做？
得把口

陳浩天依d都講咗幾年啦, 進度呢?

人地實實在在有付岀
人地本身港大教授 舒舒服服下半世唔憂
上晒岸 真係為左理想or下一代付岀
好過大部份連登仔包括我自己
有咩質格話人膠

佢地仲覺得衝好容易，當然泛民係7

但不得不認為他們的確有付出

黃碌能話雷動玩謝佢，天下第一笑話

你唔認同人唔緊要
但唔洗個時日日開post屌人又笑人
到頭黎個d黃洋達呀 黃教主呀 仇xx呀
做緊咩？
個班人大部份都係想趁亂分餅仔

個個hkvdc 隨時係五毛來，扮本土派

請問付出過乜撚野 除左嗌佔領中環正式啟動
論付出都係926既人先

代表香港人坐監

請問有咩高見?

成個社會頹晒關佔中三子撚事?

14年雨革之後,16年發生旺角魚革
即使扔完磚頭,發生警員開槍事件
梁天琦參選立法會補選嗰陣得票仲係第3高
其後立法會選舉,多名本土派同獨派成功進入立法會
成為議會內泛民同建制以外嘅第三方勢力

真正嘅轉捩點係梁游宣誓以支那稱呼大陸,輿論先開始轉向

有冇諗過好多都係收共匪錢例如郁撚同大灣駒之流嘅人
真正做野嘅本土派係得鄺醫生果堆
其他食屎啦

何為邪鬼何為神，神鬼如何兩不分

其實雨革失敗之後果段時間係百花齊放
將力量由遊行轉向其他途徑爭取民主
連以往不太重視既區議會都會參加
果段時間亦都增加左好多本土既議題同關注
只係各方面都受打壓
細至學校，大至立法會
先導致而家大家好絕望既心態

嘩
你做咩講事實出黎？
明明香港所有問題都係因為泛民
最衰佔中
根據納米本土碎片派所講

我記得年幾前立場同三子做過專訪
講過佢地個原計劃係點
你睇完之後就會明點解d人話佢兩個膠
如果按佢地班人既plan係無咁大迴響
所謂既佔中只係一件好微不足道既事

當然歷史上都會當佢地係領頭者之一
前提係香港仲有未來

真正既轉捩位唔係梁游宣誓，而係早係選舉前就已經出現
梁游宣誓只係「咁岩」地近時發生

例子係89民運
六四屠城係鄧小平咁多場屠殺中最仁慈既一次
只係因為趕上東歐既民主化浪潮先顯得支那好邪惡